有冇人試過前後車牌俾人偷

上防盜螺絲係咪會安全d?

用膠痴實

用你車牌犯法

人地要食大茶飯嘅就偷埋你架車或者印假牌啦

百幾蚊偷黎把撚咩

咁有冇人解釋到點解前後車牌無左

無鳩聊聊邊撚個打靶仔拆我車牌

有人唔想架車被人揸走

大婆vs二奶

你泊喺邊先

有冇相睇

泊係邊?

除非你特別樣衰，如果唔係冇人會偷車牌先果百零蚊邊個都做得到